Tomica 討論區 09

繼續瘋狂推法拉

正評係俾第二張圖

識推一定推白法拉

留名

紅白盒常品$120真係貴，見到好多都係$100內，初回就睇怕個價都幾難跌

呢個價係琴日我行過見到，記憶中係$120，應該冇記錯

而家紅62 fb做緊70-90一架 我上次就買60一架

新post留名

廣島東洋新舊RX7

等d 有貼散得7788 個價又升過

日拍¥1700架，你懂的

但係我見到係1xx，印象好深

所以我大手入貨 持有3架

Hh不嬲海鮮價 我之前58白色起hh 25蚊架

會唔會係街舖賣得貴d，網上呢幾日見到都係$70-90左右

可能係卦

佢唔係去橫濱？灣仔課長自己去都入到啦。仲要賣到最後兩三日先沽清

手機響鈴來留名

新post留名

dllm 再嚟

差架白馬wo~

po幾架自己既

頭D嘅fc總共有出過幾多款？

巴打都好多珍藏wo

唔夠你地多
其實我最鍾意mini不過真係有太多款而且款款都咁貴

最近新出幾款香港好少有得賣，有都賣到百幾蚊架，但係明明日本網有大把而且都係賣1000yen左右甚至更平都有

tomica車仔新出都要炒到過百

新近入手

常品真係完全冇必要咁貴買
初回尤其係有貼就睇怕跌極都有限

Event model會出 不過要睇個license幾時到期

Premium白馬應該係06 testarossa

トミカプレミアム発売記念仕様

你估佢會唔會記念完再記念

日本62開始有無貼
可以入手了

見到有鋪頭有新玩法，premium 紅加白馬再加二十部紅白盒，賣$720，順手清死貨紅白盒？

係呀 早排都見過
一係就幫襯佢買$750野 加錢買白馬

係，所以我都問鋪頭我係咪理解錯，不過所謂二十盒應該係死貨嗰啲卦？

屌 朋友去日本
仲有有貼初回62 數量唔少
幫我買左幾架

有冇得買多幾架

不了 唔想交收

非tomica, 覺得lee 架幾靚
#警車膠

9月22日 TYPE R 鈴鹿

d 死貨仲未賣晒呀

信和3樓橫銅？

係呀，咁啱琴晚經過見到

堅想知有冇人可以揀到25架紅白盒又覺得滿意嘅

佢全部日版，要揀唔難

新車定舊車黎?

我冇問，不過睇落似係今年出嗰啲紅白盒

邊度有得買？

即係果堆蟹左civic

冇貼版全面進場

要訂先有
冇訂揮手區

之前買左架有貼冇開，架冇貼可以開黎玩

再遲少少我相信仲有貨

紅白盒真係唔驚

初回同premium 就難講d

香港限定ek出左
黃色

人人有車推

我訂咗黃色遲啲攞貨

黃白各一

各2，收工已拎(8樓 $115)

今日有冇人去左天悅

去咗，冇乜特別野，因為落雨濕身，執咗兩架閃人

有咩收獲

返屋企再post,普通野

新手請教
黃白ek原價係幾錢？
有冇可能買到行？

今日天悅收獲，天氣唔好濕晒身，冇乜心機搵

之前周街開訂都係13x-14x

現貨大部分150
好多一set 300

見到架組立evo x成350不了

架fd2買左幾錢?

400有找

見到個咩hobby網賣293
所以上黎問下正唔正常
Thanks ching

架fd2頭先我都見到，同一檔？

元朗299入左一對
啱啱見得返兩對

應該似啦

好似呃人架wor個網
俾左錢唔俾貨
自己睇路

唔係唔俾，不過等好耐咁囉

聽你咁講都係出去搵穩陣

同路喎，架三荾警車

之前想買咁啱又有靚價就買咗

上星期係社團買完62, 今日FB見到大跌價

好大仇口吓

我想上淘寶搵下二創車仔 求關鍵字

今次ek9算大貨？間間都好似唔少

同問，今日行現時點見到一對328，係咪合理價?

Ins 300樓下都有

分享下

面書見深水埗有大貨？

有冇巴打知咩價

應該都係300蚊對

深水埗貓仔模型$299 1set

岩岩行過，最後係貓仔買

琴日行過見到有格仔舖280一對

咩位置 ching

62紅法拉冇貼版，我琴日响旺角$35入咗，應該開始周街都有貨

呢一水EK9真係炒唔起

人人有車推，好事

分享埋架s2k

琴日去左元朗
有間賣$189 一架ek

白頭蓋ae86邊到有?

好似已絕版，網上有人放，不過唔平

我都搵緊 起碼要200

你邊到見到 唔介意200

你去jc嗰度睇下 如果冇就信和頂樓240

今日ins 買$285 1對 連膠盒

良心好多

Post 舊車同推post

跟巴士同貨車

信和3樓格仔鋪

要問先有? show出嚟已經無晒

我前兩日去起碼有兩架

咁應該無了 除非我豆雞

咁様，好似有啲自欺欺人，而且，有貼即係第一批貨咁解？若果係咁，有同冇無分別啫？

on99

但係印一批啲錢仲貴過你買車

哦，咁樣可以諗吓，用嚟自high

其實追有貼個班仲on9
一直唔明多張貼紙有乜咁值得儲
又唔係限量版 第一水又點
初回就話係少量貨姐

笑左

post 左出黎轉頭做cd rom 買埋

喂

今日睇到㗎 快手

係

人地開330

我話330開門

咁呢個係公價嚟 應該唔會比人狗沖掛

呢個月食樹皮

有錢人

3盒787b
上次架橙色我都未開

渣住車食樹皮

我都想

後面架supra邊度有？

新入坑留名

買多d

再買今個月要食蕉啦⋯⋯

想問下大家織田信長嗰架GTR 依家咩價位

有米

冇側鏡

之前窮人有, 而家唔知呀, ins 可以碰下運氣

一步到位

其實唔係一次過買
逐部逐部執左兩個月先係而家咁樣

我執左6年先得果38架 重要得7架premium 你嗰度$800左右啦 好有米架啦

想講其實日本平好多 包埋稅都差唔多平一半

終於去拎車

第二度見到開箱文話有，要自己痴上去....

點買
定係要去日本買
短時間內都唔會去日本

百貨公司既玩具部 前提係你或者有fd去開日本

所以香港啲鋪頭賣車仔係有錢賺

咁人地人工 同運費都係錢黎
淨係計成本無得咁計既

所以我預佢貴少少
但係今次d 馬(常品, 初回另計, 日本仔都買唔到)真係離晒地

咁當然啦，所以我都好少格價，見啱心水就買，你俾到錢佢賺，佢做到生意先可以繼續入貨

食水深就唔幫襯
有d 鋪比較有良心

深水埗某玩具批發入咗批黃色法拉，有理冇理留名睇吓有冇份先

剛剛觀塘見$119

觀塘邊度
唔該巴打

東京車站，你上fb 搵地址

238

抵玩

黑 定 白

人地要白蓋

屌 明啦 以為佢up乜238 原來係我之前影嗰架86

又有新推車圖.....

又法拉

社團$128

CD-ROM 見到就秒殺

有冇手足知道玩巨新出tomytec vintage個場景賣緊幾錢？

有冇ching見過花見台 銀色最平幾錢？
早兩日行現時點見過3xx 好似見到得一間有

想知有冇出過其他色既 camry

百貨公司 我去過個間叫bic camera

十月份有4D 車出，會有勇士入手嗎？

會入gtr 同 nsx

有少少興趣救傷車

gtr 驚車

巴士開始派貨

早知當日唔入場，仲要俾啲細路踢咗腳

而家買幾錢

冇留意，照計唔會平過入場買卦？

TOMYTEC 新車，睇圖好似唔錯

已訂

等左成個禮拜

請問乜牌子？好似唔錯

京商LFA Tomica Evo

唔該哂

我覺得金色麻麻

[member]2xx又ok喎[/member］

岩岩搵緊花見台
唔洗食炒買銀色 出得合時

銀色貨源充足

有冇手足知道高雄有冇車仔賣

有新買新
已訂

有都應該係d 百貨公司

Tomytec黃色FD$12X 係唔係買貴左

正

幾銀？

又post 吓相先

¥360

影部實物睇下

滯留左係日本番唔到香港

好似唔錯

都幾好啊
我太鐘意玩單車入左4盒

新入坑

我都係新手

最右

童年願望完成咗一部份

跟

你大到我跟唔到啦
我黑盒就唔期望買番，係想買番紅白盒啫

我發覺紅白盒46仲少見過黑盒

唔怪得上次toyzone 開倉見有檔有賣紅白盒，開價$9xx.....

新手試貼

我想要拖車

紅盒個盒係少d,只係貴在個盒

我都想買埋韋川⋯

係，Tomica 不嬲係貴在個盒，我有部mini cooper，車仔鋪有盒見開價$350，我嗰部冇盒就唔值錢

fb group 100有找

仲有冇？手痕想整部玩吓

應該冇啦 一出就比我秒左+兩個人排

算數，唔該哂

［轉帖］想搵呢兩架gt86 幾錢有交易？

右邊係秋葉原見過, 索價6000yen

暫時齊
等緊板車出

今日SevenEleven 入手，不過似乎貴咗少少

呢架舊宗主國唔錯

有架白色嘅頂住先囉

好撚正

之前買架豬車好好玩
跟住整多架
點知拆開先知啲豬細好多

見到前面果架FD要$350 點解可以咁貴 有冇平啲架

好鬼悶
現時點大部分都係賣法記
有貼又好 無貼又好
好多格仔舖又亂開價
好失望

冇新野玩
好多廠出type r
想搵下其他車玩都冇

嗰排興咩 就全部人都賣咩
好似豬車咁 tem一出 就勁多人收同賣日制

同埋啲人好搞笑
一係無人買
但當fb谷有人討論 就個個搶住買
好似架TLV f,e色 eg咁 由正常價 一下就爆升一個double

巴打第一日儲車?
我諗6 7年前已係咁 之前有單無啦啦吹捧通常品107 lexus成堆友仆住買 結果咪蟹晒係度

有班人根本唔係玩車，係炒車搏升值

唔係呀 都儲左幾年
感覺上之前ins會多d唔同既車仔
而家就間間一樣 一係就鳩價

好討厭

唔會去
離地價

啱啱開始玩左一個月
淨係買30蚊以內嘅車

買買下就誇到自己都唔知

同埋我發覺原來細個買落果堆日本製嘅係咁值錢
好彩當年冇on99搣爛個盒

今日一入

係邊度有$50 好想要
$350可能佢係日本7-11果個version?
因為我見佢同架藍色R34一齊賣
R34就$320

想佢快d出其他頭d

套劇場版都完左咁耐仲有得出咩？

唔知關唔關事 想要涼介新fc

係咪改左黑蓋大尾翼嗰部

仆街我上次就係係果度睇到 唔通睇錯

係呀 同死神鬥個架

黑蓋貴幾倍 係咪睇左黑蓋FD

不過如果而家翻兜頭D啲車 香港一定炒到飛起

咁又唔記得喎 點解貴咁多

想問下display 果啲透明盒香港邊到有得買？
想拆開黎擺但怕大塵

咁我又唔記得exactly貴幾多
咁白蓋86都貴過黑蓋86好多啦

咁點解依家係調返轉

同問 其實仲想買個嗰啲一格格可以個盒擺後面架車擺前面嗰啲亞架力膠架
啲車就咁掉哂喺枱面唔係辦法

咁量少咪貴

而家係馬鞍山見到黑蓋86 要$89

谷到有條友專賣
不過唔記得咩名
條友成日上automomo
揸架日水s660

格下價先啦 一定唔洗咁貴

梗係唔會買 同埋我已經有

馬鞍山呢兩架fd都係$99

頭d R34我覺得買架黑盒已經好似 50一架

其實我覺得頭D R34如果有心買係應該買黑盒綠色嗰架嘅 不過好似最平都兩舊水一架

嗰㗎都正 其實睇返頭d有好多車都未出 最想入神之手s2000

頭D其實都係出左嗰幾架 要出嘅話大把車出啦
S2000我都係搵架黑盒頂下癮算 仲要係灰色
好彩黑盒都有架evo同impreza扮到吓

想問如果想追返之前嗰兩架787B
會喺咩價位倒
定係算啦向前看

個幾月前入嘅今日先拆

追吧少年 有愛就幾貴都唔怕

有買貴冇買錯，你睇下d fd2同eg

787B唔算升得多啦
fd2個D真係

新手想知點解FD2會咁貴？
本身想入去現時點睇個價嚇親
入inno 算

EG TLV個價升一倍多啲都算喇
FD2升十幾倍係咩玩法
787B橙色$450巴打們點睇

787B橙如果400會抵啲
最初出果時最平好似380定350

巴打邊度有得賣仲要400

下個月得部no.105GT-R 警車有興趣，可以留番嗰錢11月先

你呢架咩no.?

之前aeon見過787B橙賣400
你睇去仲有冇

荻窪魂03

今日架 tomica 小行星探測載具「隼鳥2號」搭載的MINERVA-II1機器人，已成功在「龍宮」星上登陸到咗小行星

唔知各位師兄有無玩，有得砌，幾過癮

架F35 都有得砌

咁正?遲吓睇吓先

有無話邊間aeon

我都想問點解fd2 會炒到咁貴 ?
同埋新果架type. r 2018 紅色版日本好難買咩？ 有兩個朋友上個月分別去大阪& 北海道都話冇貨

俾我買左了，3個星期前見到已經特價，點知前日忍唔住特登去返同一間睇，見到仲係孤伶伶一盒喺收銀後面⋯⋯好啦我唯有買我人生第一隻tlv

紅色版我有次去筲箕灣買要$55，因為係特別版，白色反而$25有交易

巴打咁好彩 等左3個星期都仲有

無玩開tlv, 間Aeon又唔就腳, 本來諗住留返俾有志之士.... 點知自己蟻咬幾個禮拜結果自己要解毒

儲左第一架787B就儲埋嗰兩架集齊全套啦

另外兩架唔難搵

贏車係橙花嗰架我先買咋... 又有得同以前紅白盒呼應下

呢度要$79

尋日去肥趣都仲係45$
大把貨

中秋節手痕入貨

cdwarehouse都學人炒價

真係估唔到cdwarehouse 都有車仔賣

想請問tomica有無出過Toyota vitz / echo 車系的車仔？ 唔知邊到搵得返？

白色7-11 vitz 車仔撞正時間而家香港先出 你落街去7仔就買到

Vitz車系出得三部 ？

仲有其他別注版之類，你上網查吓都知，我隨便上網post 兩張咋

有無tomica車仔網頁介紹唔同車系/款？

787B大放送

有個日本網原本好齊料，不過近年冇update，之前有巴打有post過要搵，你可以上住官方網站睇睇先，我資歷淺，唔班門弄斧啦，睇吓有冇其他巴打幫到你

好正吓

Thanks for your reply

呢個？

我都係買咗頭兩架就算, 第三架唔想追

係呢個，八年冇update，不過舊料好齊

其實睇睇下又覺得第三架幾特別..

買

一模三款好敗家

有無人有silvia tlv大放送

唔係唔買咁衰仔下話

之前買咗白色
覺得架車手工好差
好彩只係廿蚊雞

想知邊到仲有平62號法拉利賣
有冇貼都ok

去現時睇啦 多到仆街
新車最平25$搵到

仲未入到P06...

中間個架邊到有得入手 細個有架而家唔見左

新手報到，全部都係五六年前入手，點解大家啲盒重咁新淨

要買透明膠外盒保護，仲有開盒用工具，唔好用手

Thanks bro 透明膠盒同工具係唔係去返模型店揾就有
另外可唔可以講多啲開盒工具

鐵間尺

以為要買鉗個啲

透明膠盒好多賣車仔舖頭有賣，社團見過有

我第一架係垃圾車
已經唔見咗個盒啦

想問下各位event model 27 白色laferrari之前可以係邊到入？同埋而家咩價位？

以前讀小學果陣買好多係透明膠兜果隻
仲記得係喺百佳買
一買返黎就搣開黎玩，雖然都玩得好小心冇跌到甩色
而家先知果啲係唔應該開原封不動咁去欣賞

又炒多次

有無巴打知道邊到重有得平手入白色testarossa

有冇專儲三腳雞既手足

啲三腳鷄幾靚

細個啲車仔掉晒
應該無靜嘢掛

要好小心買
但其實佢只係水貼車
覺得唔太值

我自己就唔開新坑啦，除咗Tomica，我仲有玩吓figure，再玩多樣食樹皮都似

早兩年係澳門攤檔買架BMW 比個fd 做生日禮物，左揀右揀先揀到架無問題嘅

已經限制自己淨係買日本車都買唔晒 成堆EG6追唔起
提得 Tarmac 就唔差在講埋其他 1/64 牌子
最靚最好炒既 ig
唔差既 inno
同埋最近因爲部FD2RR而彈起既 onemodel

Eg我有兩套
嗰陣都無人買
佢架m3都好靚
但gtr就麻麻

琴日去現時見到$29 冇買到

有冇巴打試過直接係日本訂返黎？唔洗硬食街價

其實差唔多價
除非好似之前黃法拉利嗰啲有少部分原價可以買到寄返嚟
但係一定要集運 因為要日本地址

童人 $25

其他款係咪普遍都平啲？

你講童人？
大部分啦 舊款車就未必
但係新款車或者開團 好多時都係佢平
除非深水埗既名牌玩具都有開團
嗰次 Tomytec EK9 就深水埗最平 一部唔使100

唔該ching 好熟架步

上啲車 group 或者 page 搵下都有好多
特別最近多咗唔少地方都有賣車開團
唔一定去呢啲「大舖」買

仲以為現時係最平 琴日淨係去左信和3樓唔知8樓都有

現時點真係要逐間格價 有啲新款唔搶車可以做到 $20/部 有啲就貴到仆街
不過現時點睇得多都會睇到啲價錢牌認到咩格係一夥

有啲都算幾平 琴日去完跟住去信和睇下會唔會平啲 點知都係現時平 但係冇返去買到依家周身唔聚財

爬返文 好似冇人提呢部

Onemodel?

係 比想像中靚 其實唔算貴

好似係樹脂膠？擺幾年可能唔惦喎

無知一問 現時點同埋童人係邊
利申 新手

黃法拉利諗住睇下個炒價會唔會回落先入手

正呀
Tlv會出Ef9
唔洗再玩hot wheel

Tlv好進取 架架都要買

hot wheels都出787B

好正
知唔知幾時有

好似第一批前一兩日啱啱出 起ebay有

今晚去target睇下先

Target Walmart成班hunter後門開箱

係 但之前好彩都買到兩架advan nsx
一係問下d員工

我team transport成set見都未見過

現時點係油麻地一個商場，好多格仔鋪，彌敦道往佐敦方向。童人係信和八樓，星期日唔開

唔該巴打

其實咁細架車造樹脂真係好咩？

精細度點都好啲既

極度懷疑Mini GT零式GTR已爛尾

剛剛發現佢啲車大部份都冇側鏡
例如頭文字D系列呀，primium呀咁

聽講係玩具安全問題?
以前日製就有鏡嘅

佢之前vintage classic 同香港特別版部ek9又有側鏡

只有Vintage系列先有側鏡

但vintage系列嘅rx7又冇側鏡，要自己貼

因為vintage定位係模型

推

Post 相推

呢架巴士好靚 係我唯一想買既tomytec既巴士
非巴膠 主要係隻色襯埋車身好靚
但成500幾蚊部好難落手

任買㗎喎

求代購

香港貴少少啫

終於幫細佬搵返佢阿哥 好滾動

ching有米 $400一架真係cls

一直以為啟介係阿哥 利申冇睇過動漫

同埋ching你點影到個背景咁？好pro咁

對返港紙～40一架

勁
上星期去睇未有
Walmart ?

Walmart

屋企附近無 揸車都要40分鐘先有Walmart
Target 上星期睇無

佢貨架應該上左2 set 得一架787B

巴打好彩
你唔怕羞可以問下仲有無 如果你仲想要

下次啦

新嗰架唔洗400

兩架都唔難搵喎

唔記得之前係咪你搵FD改
入左手未

巴打你個背景係邊買

咁你都記得 之前兩部FD都未有 琴日終於買左呢部 下個禮拜買埋FD改 btw 架FC係大阪買￥5xx

喺度答埋R34巴啦
個背景係早排屎忽痕喺文具鋪買料自己砌出嚟
計埋條數40蚊有找

上次見到藍白果架$398 心郁郁但係真係無錢

賣一架少一架架喇

做咩引誘我

後追買返仲貴 呢啲出一水就唔再出既車 只會越來越貴 唔同紅白盒呀

咁我係咪應該買返架 最平邊度有

應該買返set
藍白好似都係呢個價

其實如果我買都只會買藍白色

剛入手

呢架搶唔搶手？
我都想入呢架但要過多排先得閒出去搵

之前响陽巨留貨，walk-in 好似唔多人買，不過好似要成舊水，我自己覺得唔多值

有無師兄知道香港邊到會有東京限定款？

雖然都預左會貴
但如果要成舊水不如試下搵tlv嗰架睇睇

我留貨就8x，walk-in 就$99，真係買架TLV 好過

今日嘅新車(右)

你可以去陽巨問吓

今晚off-road

地台自己砌？

yes

勁

對唔住 新手唔知咩係陽巨

玩巨帝國，深水埗元州街

hot wheels 787B都幾正下

感謝

搵左兩日 一架都無

我一間Walmart 2 set齊

我淨係想要架787b
Ebay買算 油錢仲貴過shipping

你揸咩車 我大學有學生証有免費巴士 想買車都冇藉口

F80 買餸車
屋企附近無Walmart 得target.
成11至13個miles先有

同TLV實在太大對比

428？

價錢差10倍左右啦

M3
4系唔方便

TLV 要350-400
依架hw先5蚊美金 抵到爛

新車

紅旗？

無錯

我都係淨係對架紅旗同警車有啲興趣
其他都無乜特別

想問呢套係咪好難搵? 我終於儲齊曬MI01-06, 但想買多部MI02

請問知唔知除咗 Tiny 之外, 有咩公司出過啲 around 1:60 嘅人仔? 即係可以同 Tomica 一齊玩嘅真實比例人仔, 唔係官方嗰隻兒童向公仔.

我記得有次行過旺角唔記得千里達，定係英明，入面有外國廠出嘅人仔

仲有架白色？

係 1:60 ? 去睇睇先.

白色個架聽日到手, frd 幫手係澳洲帶番黎

Preiser 貴嘢有質素。貴嘅過百蚊得幾隻。

想要平嘢要淘寶。

以前買開有個大陸廠係eBay 賣，1/87大約$1港紙一個

唔記得比例，係有印象見過啫

剛入

想問黑法拉利是咪未有平
紅法$29輕鬆入手

唔會再有
初回同得日本一水
點會平
黃色06就會平

收到架787b
真係好正
兩架開曬黎玩
同埋好彩對翼係膠 收返曬係彎左
諗梗買唔買埋架advan

我入左2 set 開左1架787B 1架advan 962

頭先見到綠燈個油站好想買嚟影相

見到shell嗰個好似好正
而家1516緊

可唔可以放㗎 tomica 入去, 影張相嚟睇下? 想知個 garage 嘅 actual size 係點.

想問除左dmc之外仲有邊度有賣呢啲

係我理解錯定點?

[url]最好兩邊 Amazon 都搵下, 你會發掘到好多新嘢. [/url]

on9 咗
事但啦, 又唔係咩秘密嚟.

Tlv啲parts應該點黐？
係咪就咁AB膠黐就得

RX7?網上有人話AB膠

都唔止rx7架
發覺好多tlv都要黐呢樣黐嗰樣
用膠水係驚甩油
去買支AB膠試下先

屌今日去左筲箕灣
啲態度同陽巨同8樓比真係

即係好過定衰過？

Sor係好過

Btw更正係陽巨cwb

下次去開toy zone 再去行吓先，過香港我寧願去完灣仔再去筲箕灣都唔去銅鑼灣

咁我覺得dmc都唔錯嘅
不過灣仔同筲箕灣的確係首選

你哋知道 toyzone 個跳蚤市場㗎呵?

知道，去過2次

噉執唔執到嘢?

知道但無去過

係咪唔係日日有？

唔係, 要睇佢 Facebook 公佈日期.

都有執到野，佢擺得檔就梗係想清貨，有時會賣平少少

呢隻係咩牌子出?

Greenlight

唔該巴打!! 係咪現時點會有呢隻買?

新手第一架三腳雞

常品105 GTR 日本警車到貨，10月最想買呢架

我想要埋黑色cbr1000rr

其實你地會唔會黐紅白盒啲貼紙同tlv啲配件

TLV 同紅白盒都會

好驚自己衰手黐衰啲tlv

我係試過一架TLV要黐，試咗好耐位先敢搞

邊架？
好多啲尾翼側鏡下爬都要黐 位又唔mark勁難黐

最近嗰架RX7

好易黐到高低鏡

其實我都有少少高低 不過遠睇唔覺就當睇唔到

今晚就挑戰rx7

有冇人買左新警車GTR？靚唔靚仔

聽日去買

中午去睇睇

QC好差

當真？搞到唔知買唔買好

可能我黑仔 中左sad貨

量產貨，有時真係睇彩數

我等緊架日版

今次行貨咁x 快

影嚟睇下有幾sad啦

我之前有部雜誌送嘅車仔又係咁

咁啲油又係衰左啲嘅
我一陣收工去拎車
睇下會唔會又中獎

紅黄一set法拉488GTB $388，好意頭

Fb 群啲人都投訴 話部車粗

以為自己買左Tiny

咁大獲？真係要觀望吓先

架車真係好撚粗

自己鍾意日本警車，都應該會買部玩吓嘅

有心理準備會好啲
真係我開過嘅數一數二咁差

見到咁多人講，都有定心理準備啦

呢批貨QC真係唔多惦

佢夠膽死裂油我真係屌出聲

最搞笑係，上fb見有十幾部咁買，唔知做乜？

有人

我個架都有裂油
但冇你個架咁痴線

我果架正常

我嗰架太離譜喇

我個架應該算係比較正常

巴打平時一定做好多好事

我嗰架都唔大問題
係白色面有少少污糟，用棉花棒抹走就冇事

但係我發覺依家Tomica真係越出越差
漆面個控制雖然係同價位嘅產品來講仲算OK
但係真係差過以前
尤其係印字同白色漆

就算係tomytec，感覺上瑕疵都多咗
都係衰係白色漆度

而家盡量避開唔買白色
買親白色都好伏

黑色油出界仲慘
買支白色高達marker，先用消除劑抹一下
唔得嘅話再用牙籤點下啲白色漆，
通常可以搞掂大部份白色漆有問題嘅情況

似乎警車以後只能夠買舊車

不過話時話，
新嗰兩㗎吉普車真係幾好玩
個車頂可以互換
幾得意

又出頭文字D

呢兩架真係幾靚

轉咗個盒咋
同以前個款一樣

好事，入多幾架白蓋

機會黎喇飛雲

硬係覺得同陽巨有關

同今日賣supra 有關？仲有同場加映
利申冇去排見佢得40幾架一間鋪唔洗諗
不過聽日會去呢到 個價夠良心

我斷估咋，唔好以為我係業內人士，我都係消費者，不過陽巨好興要人排隊，排過一次之後，不了

Tomytec嗰三架我都有，其他冇乜興趣，不過呢間野算係咁啦，可以幫襯

Tomica 4D警車入手，有得出聲又有振動，當玩具玩算唔錯

有冇人買左4D果架GTR
買紅定黑好

買左幾錢 同一田會唔會有？

我响灣仔188買$90，應該好多地方有車仔賣嘅會陸續有

想買GTR 但唔知買紅定黑好 質素同平時d 車仔差唔多？

見ig有人post 相，紅色好似靚啲，我冇買俾唔到意見，我手頭上架警車同平時啲車差唔多，不過好過之前架GTR警車

就咁睇又ok喎

用膠殼定金屬殼

買左幾錢

$119

好似係金屬

賤物鬥窮人，頂，我當日$125買架

多貨到喊

有無人要呢d路軌？

當日我179買

賣supra 應該唔關間正版事掛

佢都無人去日本入貨

見佢facebook話某啲人唔跟規矩做生意，我斷估啫，佢有平野賣我呢啲消費者話之佢地狗咬狗

4D搵左幾間都無 係咁話行貨未發

第一批太少貨
好多都賣晒

應該係常品，之後仲有其他車出，陸續有嚟

都營巴士

點解呢邊咁靜
要推post

幾正喎

咩廠😧

係一個合理既價錢入手, 靚盒無剪耳

tomica

出舊相推吓post

今個月冇乜買車

行貨出了 好多貨了

我講出年架4D巴士

之後大把野出

2011年？時光倒流？

lee 部野係香港賣唔平

奇怪在佢宜加可以有咁多貨派

再有100部 痴線

Tomica有冇老翻 ？

老翻？應該唔會卦？佢哋掉成二百部出嚟賣，是但一個人發現係老翻，督佢地出嚟，以後唔使做生意啦！

你地覺吾覺得買買下D車仔儲下又一箱；如是者不得了

TRU

買下買下一櫃都係 得個擺字
但見到又會想買

不要再說了

有無人去flea market執到正野

出舊相推post

好少見黑白

Pish

岩岩係fb grp 見到同一套拍賣?

幾多錢

#64 488 GTB 炒到$388/對

新嗰兩架紅同黃？

Yes

我屋企都有呢架😍
仲有十幾架八十年代車仔

有冇人架TLV ek9 白同黃 (非碳頭) 有起泡
前幾日拎出嚟睇，點知有泡

有冇巴打知道之前架東急25周年巴士大約幾錢到?
搵左幾間都唔見

網上見有人放成兩舊幾，鋪頭未見過

美國車Greenlight有冇師兄玩開
等咗兩個月都冇新貨返

大皇冠
但今次真係好撚hea
十月同十一月兩款車幾乎一樣咁濟
色又唔撚轉(雖然唔知皇冠可以轉咩色)
上次Y31好好多

咁你又唔怪得人嘅

嗰兩部皇冠本身咁撚似樣

點解唔出第四代雙門版皇冠

其實Tomytec出得一次思域EK香港別注
其實有排佢出, 香港喺60年代尾開始引入咁多日本的士,淨係出日產都賺到佢笑
仲可以出埋日產小巴
跟住大皇冠又出一次

同一個模可以重用到2046

但係有啲模佢又死都唔肯再出
tomytec lv-71a

極少數開到門嘅tomytec
咁撚正都唔出多次

仲有呢隻掃把佬都係

如果呢堆有埋鏡就好

咁應該會好易斷

易斷都比咗先啦

好似Toyota Century咁樣

雖然我冇同我嗰幾架Century痴側鏡

rx7 咁

兩款我都唔敢上側鏡
我驚一次膠水啲油就
之前A70豬扒、R34 Skyline嗰啲我都奶曬嘢
一架就花頭泵把,另一架就整花咗隻尾翼

用咩膠水？
我用ab膠無事喎 不過都一定要用好少量膠水

師兄乜咁刺激
不過我都唔夠膽痴，驚歪

所以我之後再整呢兩件都係用漿糊

我而家已經唔敢再用任何有化學成分嘅膠水
不過會用漿糊筆

漿糊筆都痴得實？

淨係差到車頭擾流板或者扁尾翼

痴

近排啲車冇乜興趣，留彈藥十二月先

Tomytec2019年3月新車

起碼有三架以上要買，又唔見錢啦

罐頭頂360
Mark2

Rx7 警車無人想要？

隱形戰車嘅話我會想要
日本警車有拉花我唔想要(雖然係正)
但係美國警車我又冇嘢喎
所以想問吓呢度有冇人玩Greenlight

呢架我一定買

360

罐頭頂

放個司機入去

嗰啲人仔都唔平

新入手

請問各位師兄紅白盒有白邊係吾係代表已經殘盒？

又放低幾舊水

右下正

玩具帝國個法拉訂單冇左名。係咪已經永久封鎖左手
Btw 可以係邊到買到488

488我響灣仔買，其實好似周街都有紅色

隔離福利模型都有
不過唔知賣哂未

七仔死貨大特價
有冇人買咗

如果唔係要黃色，肯定遅吓仲有貨

黃色ins 見到$175
5分鐘後冇咗

我認我窮，$175我唔會買

好似係鬥快？

架林寶都正

傻豬 呢個世界無真正嘅手快有手慢無㗎

我都係而家先知

我唔知啊，之前見呢間係鬥早去排隊

排隊係因為佢為佢地皇恩浩蕩派貨，限量xx架，不設留車，咪成班友去排囉

從來都係熟客拎晒先到你班街客㗎啦

190e how much?

我連LaFerrari都未買

how much

邊度買？

三月啲Q版車可以期待吓喎

新界舖頭仔撞手神，三部我買哂啦

屌, 我買果陣$95

$95不過不失
始終呢部少有

唔係我黎

最憎fb 拍賣

Tiny警車魔力真係勁, 開舖廿分鐘成三十人排隊買

好想搵返呢set
呢度會唔會有巴打有呢套？

Lm

終於買到！官網原價+648 yen運費

Ek9痴線佬

今日行過玩貝反斗城一入

幾特別喎

想問左一係DB10? 左二係咩？右三係M4?

玩具反斗城特別版

入手

Ching 請問可唔可以教下我點訂？

各位師兄啲車

左二係Tesla Model S
右三係M4
2架車都執過車咀同車尾加強翻個質感

仲有部g63 majorette

3架都係tomica? ching好勁玩埋改車 我淨係識買嚟擺係度

推po

呢3架Hotweels 黎
隔離post大把ching勁過我
我都係過下手引

我完全唔識

想問吓有無巴打玩Greenlight?
因為香港代理話拖車系列唔好賣唔肯入貨,所以想問吓有無巴打有同樣情況

(連登post唔到圖,所以用link)

搵左幾個月

[url][img][/img][/url]

新人 多多指教

想問吓警車係乜牌子同埋系列？

死link

Tomytec 1/64

哦，我未買呢架

R33老隱好正
一早買咗

好似唔錯喎

代理唔肯入有撚用咩
淘寶都未必有

咁樣真係可惜啲

直頭可恥
好撚嬲又好撚無奈

試吓呢間野，上網見有類似嘅車

我諗佢可能都係同代理攞貨
代理返咗新貨,我買咗,不過呢個網未上架

唔出奇，多啲玩具廠出車都係好事，唔駛玩死一兩間

無聊拎嚟換下鈴

難唔難攪？係咪要用電鑽？

要鑽開呀

終於比我儲齊 1set

恭喜

濕晒

夾埋要唔要$1200?

紅的同綠的我以前朋友送 唔洗錢
部藍的最近先買到都差唔多1500

藍的單一架$1500 紅的我見過四百幾，綠同藍就真係少見

我都覺得貴 不過部藍的真好難搵

呢度有無人會改車?

淘寶邊會冇，係未翻貨姐

早兩日先買咗啲dmc冇翻嘅款，仲有偷跑貨

屌你老味又靜雞雞返貨

好靚

係邊到先搵到呢部golf

餓得滯睇錯
想請問巴打你喺邊度入手

點改先？改鈴加包圍先叫改定點？

好好玩

今朝餓得滯睇錯
sorry
想請問巴打你喺邊度入手

多謝巴打

梗係算，啲軨喺邊度買？

想問專門店個價錢值唔值得買

有無咩特別款？

其實我都想買
最衰佢係黑色,驚佢起疹

呢架好似有啲唔同
諗緊入唔入 已經成屋RX7 同 GTR

買佢就係買佢隻鈴
白色嗰款無買 等警車款

舊車數部入手

巴打 喺邊度搵到架evo尾轆嗰舊野

跟一跟

買多架拖車再加工

呢個背景正呀

想買個Lawson景

琴日現時點入 $32 抵玩

想問下大阪多唔多tomytec 1/64 d 舊款車仔？

正啊

⼃⼃儲得咁多

之前上fb，某間鋪見到，問佢未賣出我就去買

我又gun下先

你地點放冇盒既車仔
想買盒透明盒平放有冇推介

逐架入袋同入膠盒

幫部190E加番個車標即刻精神晒

行版已出貨

有無實物相睇下？

返工中，要夜啲先

好 麻煩曬

幾錢到

$30部冇乜期望，不過部GT-R啲貼紙真係好難貼

算係咁啦都幾靚

今日入貨

想請教的士幾錢？

gtr應該要好似brz咁出premium, 唔好用貼紙, 3倍價錢都照買

周圍都係80左右

唔該哂，去整部玩吓先

想問吓premium啲手工得唔得?
見到都係40幾蚊架
如果手工好過30蚊果啲都想入坑玩埋一份

正呀 GTR 入返架先

好過$30嗰啲，不過都係玩具，最好係TLV

貴咁多 梗係俾靚野你啦 我覺得premium已經唔錯

收入手

今次法拉算係咁

正常價錢，$2X-$3X

加左個break碟

其實連登係咪冇乜人玩tomica / 1/64? 點解啲po 好似咁冷清。。。

依排想儲返齊嘅mx5

開蓬先

今日入手

今日觀塘玩具祭一入

幾兄弟齊晒

黃色？

銀色初回呀，幾條友夾份

暫時好似得廿幾部 留名

哦，原來係咁

想問邊度有得原價入手ferrari

現時點周地貨

想問邊度有得買for display嘅盒 因為我想放啲tomica出嚟 但係又唔想佢地封塵（啱啱抹完）定係tomica直頭有出專用既盒

去啲賣車仔鋪頭問(洪興，陽巨)好多都有得賣，一係強国淘寶

小弟無知 洪興陽巨係邊

灣仔太原街同深水埗元洲街福利附近

費事出全名幫佢地賣廣告，sorry

唔該

邊度可以入手到 tomy 既長拖車？ 正常價

想買個呢款長形兩層既display 盒放1:64
除左淘寶有冇推介？

12蚊店有類似

入咗坑年幾
今日食飽飯冇屎痾
計吓total洗咗幾錢
原來都成3 4萬
當儲錢都唔錯

唔好咁諗
好睇您你儲咩款 唔儲熱門野會蝕

有排推

好彩中意親都唔算冷門
R35，林寶，露荀10代 ，動物車...

咁都好啲 不過新出嘅車價錢都好浮動下 不過動物車就穩陣好多

新手入坑
唔覺意買下買下就買咗咁多

y拍216波

而家好多$180啦

你個名🤣🤣🤣

仲有咁平白蓋86買

白蓋有咩特別?

白蓋2月又會再出，唔使急而家買